有無人租過格仔🤔🙏🏼

想租格仔但係完全無經驗 有無人可以分享一下經驗

唔好玩啦 去西九龍中心7樓 自己睇下問下啦
12 13歲細路女都識 我估唔係好難到要開post問

咁識同真係有料唔同嘛 可能都有啲心得分享下呢 個個都識捉棋都有分叻同唔叻㗎姐